候城贏利記 黑貓炒柏祖 咁邊隊降班

雞湯未踢 但明顯上緊力

仲柏你老母祖咩

希望李城降班，留力踢歐聯留得咁爽

short左 係護級專家大sam